今日真係得返五蚊搭車。。。

垃圾公司7號先出糧
身上得返五蚊既我岩岩放飯去左龜丸到
攞左三碗天婦羅碎溝水食，好滿足

諗住收工黎多次

仲有咩免費飯堂可以推介下